得閒上藍絲 fb 玩, 其實好開心

發覺佢地真係無腦, 用返佢地 logic, 好易帶到風向.